==================================================================================================================

* [Home](https://www.adtechnica.co.jp/)ホーム
* [News](https://www.adtechnica.co.jp/news/?part=0)新着情報
* [Company](https://www.adtechnica.co.jp/company/)会社案内
* [Business](https://www.adtechnica.co.jp/business/)事業案内
* [Service](https://www.adtechnica.co.jp/service/)製品案内
* [Platform](https://www.xeoserver.jp/)プラットフォーム
* [Case](https://www.adtechnica.co.jp/case/)導入事例
* [Partner](https://www.adtechnica.co.jp/partner/)パートナー募集
* [Support](https://www.adtechnica.co.jp/support/)サポート
* [Event](https://www.adtechnica.co.jp/news/?part=1)イベント情報
* [Recruit](https://www.adtechnica.co.jp/recruit/)採用情報
* [Contact](https://www.adtechnica.co.jp/contact/)お問い合わせ

プライバシーポリシー
==========

[トップページ](https://www.adtechnica.co.jp/) > プライバシーポリシー

個⼈情報保護⽅針
--------

　株式会社アドテクニカ（以下「当社」とよぶ）は、インターネットの可能性を追求し、最適なコミュニケーションと革新的なクリエイティブを生み出し、常に最新で高品質なテクノロジーと、顧客のニーズに相応しい最高のソリューション提供を実現し続けます。また、コミュニケーションの最適化を通じて、「顧客満足」と「社会貢献」に繋げ、豊かで幸福な人と企業と社会の繁栄を目指します。人と企業のコミュニケーションをデザインするための、クラウドサービスと WEB ソリューション（以下「当社サービス」とよぶ）の提供を主たる業務とし、社会的責務として認識し取り組んでいくことを目指しています。  

　これらの事業活動を行う企業責任として、個人情報保護マネジメントシステム（PMS）を確立し、実施し、維持し、かつ改善し、確実な管理体制と安全な管理手順のもと個人情報全般の運用、取り扱いを行う必要があります。

　さらに、個人情報保護法などの法遵守は当社の基本的企業理念であり、お客様の信頼と支持がさらなる企業発展の最大要因と捉え、個人情報を適正に管理し、お客様のご要望に沿って利用することが使命と認識しております。  
　当社の事業の用に供するすべての個人情報を適切に取扱うため、「個人情報保護方針｣を策定し下記事項を常に念頭に置き、役員、社員及び当社の業務に関わるすべての関係者に周知徹底し、この方針に従い適切な個人情報保護に努めております。  

1. 利用目的を当社の事業の内容及び規模を考慮した正当な事業範囲内で明確に定め、その目的達成のために必要な限度において、公正且つ適正な方法で個人情報の取得、利用、および提供を行ないます。また、目的外利用を禁止し、防止する措置を講じます。
2. 個人情報の取扱いに関する法令、国が定める指針その他の規範を遵守し、社会的責任を果たします。
3. 当社が取扱う個人情報への漏えい、滅失又はき損について組織、技術、社員教育等の適切な安全管理措置を講じます。
4. 苦情及び相談について、窓口の設置及び責任者を任命し、速やかに対応します。
5. 個人情報保護マネジメントシステムを確立し、実施し、維持し、定期的に遵守状況を点検・見直し、社会や社内の環境変化に応じて、継続的改善に努めます。

制定⽇：2007年7⽉1⽇  
改定⽇：2022年4⽉1⽇  
株式会社アドテクニカ  
代表取締役  
下村 聡  

#### 個人情報保護方針及び個人情報の取り扱いに関するお問い合わせ、苦情・相談先

|     |     |
| --- | --- |
|  | 株式会社アドテクニカ  <br>個人情報相談窓口：個人情報保護管理責任者　村越 和良  <br>  <br>【ご連絡先】  <br>〒422-8041　静岡県静岡市駿河区中田2丁目4-40  <br>TEL（054）280-1670　FAX（054）289-3670  <br>メールアドレス　privacy@adtechnica.co.jp |

個人情報の取り扱いについて
-------------

2023年3月1日  
株式会社アドテクニカ  
代表取締役  
下村 聡  

#### 当社で保有する個人情報の利用目的について

###### 直接書面以外の方法で取得する個人情報の利用目的

|     |     |
| --- | --- |
| **業務受託で顧客より預かる個人情報** | システム開発業務受託にて顧客から受託した業務遂行のため |
| **入退室記録、防犯カメラ映像** | 当社の防犯、防災のセキュリティ管理のため |
| **電話録音情報** | サービス向上、お問合せへ適切な対応及び管理のため |
| **採用応募者情報** | ハローワークやリクナビ・マイナビ等就職斡旋サイトや人材紹介会社からの採用応募者は採用業務のため |

###### 書面等（WEBサイトやメール等によるものを含む）により直接取得する個人情報の利用目的

|     |     |
| --- | --- |
| **WEBサイトよりお問合せ、ご質問等をいただいた方の個人情報  <br>** | * お問合せ・ご質問等への回答・対応のため<br>* 当社サービスに関するご案内のため<br>* アンケートの送付のため<br>* イベント・セミナーのご案内及びその運営のため<br>* メールマガジンの送付のため<br>* 当社サービス及び運営媒体の改善に必要なデータの解析または分析のため |
| **当社サービス利用者の個人情報  <br>** | * 当社サービスの提供に伴う契約手続、お客様管理及びこれらに付随する業務の遂行のため<br>* 当社サービスの利用状況、稼働状況の案内のため<br>* 当社サービスに関するお客様サポートのため<br>* メンテナンス情報・規約の変更等の重要なご連絡のため<br>* セキュリティ問題等にかかる保守情報提供のため<br>* 取材、アンケート、キャンペーン及びモニター等の依頼のため<br>* イベント・セミナーのご案内及びその運営のため<br>* 広告宣伝物、景品、粗品等の送付のため<br>* メールマガジン送付のため<br>* 当社サービス及び運営媒体の改善、新規サービスの開発・提供に必要なデータの解析または分析のため |
| **イベント・セミナー来場者の個人情報** | * イベント・セミナー・商談等のご案内のため<br>* 当社サービスに関するご案内のため<br>* アンケートの送付のため<br>* メールマガジンの送付のため  <br>    <br>* イベント・セミナー及び当社サービスの改善、新規サービスの開発に必要なデータの解析または分析のため |
| **資料請求された方の個人情報** | * ご要望いただいた資料のご提供のため<br>* 当社サービスに関するご案内のため<br>* アンケートの送付のため<br>* イベント・セミナーのご案内及びその運営のため<br>* メールマガジンの送付のため<br>* 当社サービス及び運営媒体の改善に必要なデータの解析または分析のため |
| **サービスの無料トライアルをお申し込みいただいた方の個人情報** | * 無料トライアルサービスの提供及びサービスに関するご案内のため<br>* アンケート の送付のため<br>* イベント・セミナーのご案内及びその運営のため<br>* メールマガジン送付のため<br>* 当社サービスの改善、新規サービスの開発・提供に必要なデータの解析または分析のため |
| **当社のお取引先（パートナー を含む）のご担当者様の個人情報** | * お取引先情報の管理のため<br>* 契約締結事務及び業務上必要な商談、打ち合わせの実施、情報提供、及び連絡を行うため<br>* 請求・ 支払業務のため |
| **当社従業員及び家族/親族の個人情報** | * 人事・労務管理業務のため<br>* 給与・社会保険業務のため<br>* 業務上の連絡・緊急時連絡のため<br>* 個人情報保護マネジメントシステム業務のため<br>* 福利厚生のため<br>* その他雇用管理のため |
| **採用応募者の個人情報** | * 採用業務（書類審査、面接、評価、適正試験、応募者への連絡等）のため |
| **当社退職者の個人情報** | * 退職後の諸手続き・連絡のため |

#### 開示対象とならない個人情報について  

以下については開示対象個人情報から除外いたします。  

* 受託業務を遂行する上でお客様からお預かりする個人情報

#### 個人情報の第三者への提供について

お客様の個人情報は、次に掲げる場合を除いて、本人の同意を得ることなく第三者に提供することはありません。  

* 法令に基づく場合
* 人の生命、身体又は財産の保護のために必要がある場合であって、本人の同意を得ることが困難であると判断した場合
* 公衆衛生の向上又は児童の健全な育成の推進のために特に必要がある場合であって、本人の同意を得ることが困難であると判断した場合
* 統計的なデータなど個人を識別できない状態で開示・提供する場合
* 国の機関若しくは地方公共団体又はその委託を受けた者が法令の定める事務を遂行することに対して協力する必要がある場合であって、本人の同意を得ることによって当該事務の遂行に支障を及ぼす恐れがあると判断した場合
* 合併、会社分割、事業譲渡その他の事由によりお客様の個人情報を含む事業の承継がなされる場合
* その他特定の目的のためにお客様から同意を得た場合

#### 個人情報の委託について

上記の利用目的の達成の範囲内で、個人情報の取り扱いの全部または一部を委託することがあります。委託にあたっては、個人情報を適切に保護できる管理体制を敷き実行していることを条件として委託先を厳選したうえで、機密保持契約を委託先と締結し、お客様の個人情報を厳密に管理いたします。  

#### 安全管理措置について

当社は、個人情報の漏えい、滅失又は毀損等を防止するため、その管理のために必要かつ適切な安全管理措置を講じます。個人情報の適正な取扱いの確保のための基本方針を策定し、個人データの取扱いに係る規律を整備した上で、組織的安全管理措置、人的安全管理措置、物理的安全管理措置、及び技術的安全管理措置を講じており、また、外国で個人データを取り扱う場合には外的環境を把握した上で安全管理措置を実施しています。  
なお、安全管理措置の詳細内容のお問い合わせを希望される場合は、下記の【保有個人データの「開示等の請求等」に応じる手続きについて】に従ってご請求ください。  

#### 個人情報提供の任意性について

お客様が弊社に対し個人情報をご提供されることは任意です。ただし、ご提供いただけない場合、お問い合わせへの回答やご請求いただいた資料の送付、採用選選考等ご要望いただいた事項への適切な対応やサービスの提供ができない恐れがあることをご了承ください。  

#### 保有個人データの「開示等の請求等」に応じる手続きについて

当社では、保有個人データに関する利用目的の通知、開示、内容の訂正・追加または削除、利用の停止・消去および第三者への提供の停止、第三者提供記録の開示の請求（「開示等の請求等」といいます。）を受け付けております。その手続きについては、下記「個人情報保護方針及び個人情報の取り扱いに関するお問い合わせ、苦情・相談先」へご連絡下さい。ただし、法令等の規定により開示等できない場合がございます。あらかじめご了承ください。  
また、保有個人データの利用停止もしくは消去、または第三者への提供停止の請求等の結果、当該の保有個人データに対するサービス等はご利用いただけなくなることをあらかじめご承知おきください。  

#### 個人情報保護方針及び個人情報の取り扱いに関するお問い合わせ、苦情・相談先

|     |     |
| --- | --- |
|  | 株式会社アドテクニカ  <br>個人情報相談窓口：個人情報保護管理責任者　村越 和良  <br>  <br>【ご連絡先】  <br>〒422-8041　静岡県静岡市駿河区中田2丁目4-40  <br>TEL（054）280-1670　FAX（054）289-3670  <br>メールアドレス　privacy@adtechnica.co.jp |

#### 個人情報保護方針及び個人情報の取り扱いの変更

当社は、法令等の改正、事業活動の変化等に伴い、 個人情報保護方針及び個人情報の取り扱いの内容を変更することがあります。 変更後の内容は 、当社ウェブサイトにて掲載いたします 。なお、個人情報の利用目的等お客様のご同意が必要な事項に関しては、同意を得ずに内容を変更することはありません。  

cookie等の取り扱いについて
----------------

#### cookie等について

当社サイトでは、以下の目的により、クッキー、ウェブビーコン、スクリプトの技術およびIPアドレスを使用して、お客様の当社サイトの閲覧履歴やご利用状況を収集・調査・分析し、お客様の同意のもと取得したメールアドレス等の個人情報と関連付けて利用させていただく場合があります。  
なお、お客様のお名前、ご住所、電話番号、メールアドレス等の個人を特定可能な情報をお客様の同意なく取得することは一切ありません。  

* ウェブサイト改善のための統計的情報取得
* お客様への適切な商品情報の提供
* サービス・営業活動の紹介などの情報提供
* 広告配信、販売促進活動

お客様はブラウザの設定により、クッキーの受け取りを拒否したり、クッキーを受け取ったとき警告を表示させたりできます。ただし、その場合はパーソナライズ機能などが使えないなどの制約は生じることがあります。Cookieの使用停止方法については、ご使用になっているブラウザのヘルプをご覧ください。なお、ウェブビーコンによる閲覧履歴の収集および情報提供・広告配信等を希望されないお客様は、お使いのブラウザにおいてJavaScriptの実行を許可しない設定とすることにより、このウェブビーコンの機能を停止することができます。設定方法は、ブラウザにより異なります。JavaScriptに関する設定の変更方法は、お使いのブラウザの「ヘルプ」メニュー等でご確認ください。JavaScriptの実行を許可しない場合には、該当の当社サイトにて提供するサービスの全部または一部がご利用できなくなる場合もございますのでご了承ください。  

#### Google Analyticsの利用について

当社サイトでは、サイトの改善のために、Google Analyticsを利用しています。Google Analyticsは、クッキーを利用して、お客様の当社サイトの訪問状況を収集・記録・分析し、そのデータはGoogle社によって管理されます。当社は、そのデータを受け取り、お客様の当社サイトの訪問状況を把握します。なお、当社サイト上で、お客様の個人情報を取得することはありません。また、Google社によるアクセス情報の収集方法および利用方法については、Google Analyticsサービス利用規約およびGoogle社プライバシーポリシーによって定められています。Google Analyticsについての詳細は、次のページをご参照ください。  
（Google AnalyticsR は Google Inc. の商標です）  
Googleアナリティクスによる分析を停止させたい場合は、Googleが提供する「Google アナリティクス オプトアウト アドオン」をダウンロードしてご利用のブラウザにインストールすることで、無効にすることができます。  

CONTACTお問い合わせ
-------------

ホームページ制作・システム開発に関するお悩みがある方はお気軽にご相談ください。  
500社以上のWEBサイト制作経験のあるわたしたちが、お客様の課題解決のお手伝いができるはずです。

[### ご相談・お問い合わせ

ホームページ制作・システム開発について、まずはメールで相談や見積依頼をしたい方はこちらからお気軽にご相談ください。担当者より追ってご連絡させていただきます。](https://www.adtechnica.co.jp/contact/)

[### パートナー希望

当社製品を販売するセールスパートナーになりたい方、またはホームページのデザインやシステム開発を発注したい業務委託パートナーをご希望の方はこちらからお問い合わせください。](https://www.adtechnica.co.jp/partner/entry.html)

###### CATEGORY

###### SERVICE

###### LEGAL

* 
* 

COPYRIGHT© AdTECHNICA CO,.LTD ALL RIGHTS RESERVED.
